感冒頭痛點算

咳咗2個禮拜
覺得又凍又熱咁

冷手打個熱飛機先

上連登問人

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」